「 Marvel is killing it！」自殺特攻導演對Marvel 的盛讚

DC狗集體炒車

大叫fuck marvel真係柒撚到 憑咩

仲有垃圾jason momoa 當年bvs簽poster
bvs fuck唔到 jl都fuck唔到

留定名睇你套suckman fuck唔fuck到

垃圾fanpiece都睇

Cum together, right now ~

同內容農場差唔多

🖕 marvel

所以佢地心理唔平衡

重問點解marvel fans死都要狙擊dc狗

你地唔識google？

關咩事
話fanpiece垃圾又唔係話d報導係假